如果強姦自己老母可以得到一切

如果上帝同你講,
只要強姦自己老母,就可以成為新世界既神,得到無窮無盡既生命同法力,
但係Auntie比你強姦完仲要落地獄比人鞭打直到永遠,
而你做左神唯一改變唔到老母既命運
點睇?

屌你老母

標題 作者 分台 最後回覆 評分 回覆
‎如果強姦自己老母可以得到一切 🐭鼠囝B 創意台 1 分鐘前 -3 2
‎如果強姦人唔係犯法,你地會唔會周圍強姦人? 🐭鼠囝B 感情台 24 分鐘前 -10 9
‎覺唔覺d阿婆成碌木咁坐係公園到好on9? 🐭鼠囝B 創意台 2 日前 -8 13
‎覺唔覺家陣d毒媒成日吹買樓點難點難好仆街？？？ 🐭鼠囝B 時事台 6 日前 -9 8
‎唔怪得後生仔買唔到樓 🐭鼠囝B 時事台 5 日前 -1342 722
‎係香港返左幾年工，已經有想移民既衝動!!! 🐭鼠囝B 上班台 11 日前 -1 1
‎有冇人見到虐殺個女單野就諗起三五成群 🐭鼠囝B 時事台 29 日前 -1 4
‎其實VR可唔可以取代大moon？？ 🐭鼠囝B 硬件台 2 個月前 1 5
‎美70歲婦自製蓖麻毒 鄰居飲食落藥試毒 🐭鼠囝B 時事台 2 個月前 0 13
‎公司新丁粗口橫飛 人力顧問︰或影響仕途 🐭鼠囝B 時事台 2 個月前 -7 4
‎由呂麗瑤案睇得出連登已死 🐭鼠囝B 時事台 2 個月前 34 14
‎成日話連登仔未審先判，原來女權撚同教畜先係網絡判官既表表者 🐭鼠囝B 時事台 2 個月前 2 2
‎覺唔覺d阿婆成碌木咁坐係公園到好on9? 🐭鼠囝B 創意台 2 個月前 -169 70
‎係M記食完野唔自己交返d盤係咪香港獨有？ 🐭鼠囝B 時事台 4 個月前 -44 46
‎老老實實，鐵血算唔算係高達版權力遊戲？ 🐭鼠囝B 動漫台 6 個月前 -5 4
‎其實當年見到sony出psv就打晒j果d人點睇switch？？ 🐭鼠囝B 遊戲台 7 個月前 -1 2
‎任天堂宣布New Nintendo 3DS正式停產 🐭鼠囝B 遊戲台 6 個月前 -1 2
‎有冇人等緊switch破解？？ 🐭鼠囝B 遊戲台 7 個月前 -66 91
‎(突發) hktvmall多款moon做緊跳樓價！！！！ 🐭鼠囝B 硬件台 7 個月前 -8 31
‎書檯放2.0喇叭，求推介 🐭鼠囝B 硬件台 7 個月前 -3 6
‎陳晚開始追權力遊戲第一季，睇撚到訓著左 🐭鼠囝B 影視台 6 個月前 -63 137
‎忍左好耐唔怕講，其實仲玩緊PC GAME既果班毒撚係咪腦裝屎？ 🐭鼠囝B 遊戲台 8 個月前 -158 104
‎鄧佳思算係唔算係俾港共用完即棄既經典例子？ 🐭鼠囝B 時事台 8 個月前 0 6
‎如果當年馬惜珍冇販毒，今年會係幾多歲？ 🐭鼠囝B 時事台 8 個月前 1 7
‎突發!馬惜珍is watching you!!!!!!!!!!! 🐭鼠囝B 時事台 8 個月前 -2 5
‎[冇人開我開]【颱風追擊】1702號熱帶氣旋 苗柏MERBOK(04W) #7 🐭鼠囝B 學術台 8 個月前 -21 317
‎點睇WESTWORLD又要抄攻殼又要懶有深度？？？ 🐭鼠囝B 影視台 8 個月前 -10 7
‎夏天一到，港喱醜態盡出！！ 🐭鼠囝B 時事台 8 個月前 1 8
‎網drive Mega nz 全面限速 = 毒撚末日!! 🐭鼠囝B 動漫台 8 個月前 0 2
‎Mega nz 係咪開始block ip？？ 🐭鼠囝B 軟件台 8 個月前 0 8
‎d毒撚係咪打機打上腦先走去玩野戰？？？ 🐭鼠鼠仔俱樂部 時事台 8 個月前 1 2
‎有冇人已經當左柯大哥係偶像？ 🐭鼠鼠仔俱樂部 時事台 8 個月前 -3 4
‎接唔接受到連登俾班90、00後霸佔？？？ 🐭鼠鼠仔俱樂部 創意台 9 個月前 -3 4
‎楊受成母親病逝 🐭鼠鼠仔俱樂部 時事台 9 個月前 2 6
‎[ＸＸ]ＸＸＸＸＸＸＸ 🐭鼠鼠仔俱樂部 創意台 9 個月前 0 1
‎其實以日本仔既實力整唔整到媲美Witcher 3既game？ 🐭鼠鼠仔俱樂部 遊戲台 9 個月前 -15 597
‎連登愈來愈來愈低質，都係返高登算吧啦 🐭鼠鼠仔俱樂部 時事台 10 個月前 6 48
‎點睇re0呢套野抄異空戰士抄到出晒面都咁多人吹捧？ 金裝鼠仔俱樂部 動漫台 11 個月前 -3 17
‎蕭生破唔破到燈就睇今次 金裝鼠仔俱樂部 時事台 11 個月前 -1 11
‎4k電視睇720p片畫質會唔會變到極差？ 金裝鼠仔俱樂部 硬件台 11 個月前 -1 13
‎呼籲大家千萬唔好block熱毛同五毛！ 金裝鼠仔俱樂部 時事台 11 個月前 1 8
‎法唔法國今日有好多高登戰友過左黎？？？ 金裝鼠仔俱樂部 時事台 11 個月前 -1 4
‎睇左少戰幾集，唔怪得比人話cp 金裝鼠仔俱樂部 動漫台 11 個月前 -2 12
‎點解日本動漫搞電影真人化永遠唔夠美國黎？ 金裝鼠仔俱樂部 動漫台 10 個月前 2 30
‎徐步高同七警都係執行正義，點解待遇差咁遠？ 金裝鼠仔俱樂部 時事台 11 個月前 0 1
‎覺唔覺d阿婆成碌木咁坐係公園到好on9? 金裝鼠仔俱樂部 創意台 11 個月前 -4 11
‎睇左空之境界兩集......屌你悶撚到仆街！ 金裝鼠仔俱樂部 動漫台 11 個月前 -7 41
‎連尼狗已遭起底😱😱，各位高登仔一起回老家吧😣😣😣 金裝鼠仔俱樂部 時事台 11 個月前 -139 34
‎連登唔掂啦😭大家一齊回老家吧！😂😂 金裝鼠仔俱樂部 時事台 5 個月前 -49 18
‎點解IT狗通常都係用an機多？ 金裝鼠仔俱樂部 手機台 11 個月前 -2 1
‎點解當年Xmen咁多人得狼人一個紅得起？ 金裝鼠仔俱樂部 影視台 11 個月前 -1 65
‎睇完來自新世界，Ｒ撚晒頭。。。。。。 金裝鼠仔俱樂部 動漫台 3 個月前 -8 79
‎[正視聽]大家知否為何近兩年紅十字會頻密發出捐血呼籲？ 金裝鼠仔俱樂部 時事台 12 個月前 5 16
‎建議admin加入每月改名限額！！！ 金裝鼠仔俱樂部 站務台 12 個月前 0 5

標題 作者 分台 最後回覆 評分 回覆
‎點睇WESTWORLD又要抄攻殼又要懶有深度？？？ 🐭鼠囝B 影視台 8 個月前 -10 7
‎夏天一到，港喱醜態盡出！！ 🐭鼠囝B 時事台 8 個月前 1 8
‎網drive Mega nz 全面限速 = 毒撚末日!! 🐭鼠囝B 動漫台 8 個月前 0 2
‎Mega nz 係咪開始block ip？？ 🐭鼠囝B 軟件台 8 個月前 0 8
‎d毒撚係咪打機打上腦先走去玩野戰？？？ 🐭鼠鼠仔俱樂部 時事台 8 個月前 1 2
‎有冇人已經當左柯大哥係偶像？ 🐭鼠鼠仔俱樂部 時事台 8 個月前 -3 4
‎接唔接受到連登俾班90、00後霸佔？？？ 🐭鼠鼠仔俱樂部 創意台 9 個月前 -3 4
‎楊受成母親病逝 🐭鼠鼠仔俱樂部 時事台 9 個月前 2 6
‎[ＸＸ]ＸＸＸＸＸＸＸ 🐭鼠鼠仔俱樂部 創意台 9 個月前 0 1
‎其實以日本仔既實力整唔整到媲美Witcher 3既game？ 🐭鼠鼠仔俱樂部 遊戲台 9 個月前 -15 597
‎連登愈來愈來愈低質，都係返高登算吧啦 🐭鼠鼠仔俱樂部 時事台 10 個月前 6 48
‎點睇re0呢套野抄異空戰士抄到出晒面都咁多人吹捧？ 金裝鼠仔俱樂部 動漫台 11 個月前 -3 17
‎蕭生破唔破到燈就睇今次 金裝鼠仔俱樂部 時事台 11 個月前 -1 11
‎4k電視睇720p片畫質會唔會變到極差？ 金裝鼠仔俱樂部 硬件台 11 個月前 -1 13
‎呼籲大家千萬唔好block熱毛同五毛！ 金裝鼠仔俱樂部 時事台 11 個月前 1 8
‎法唔法國今日有好多高登戰友過左黎？？？ 金裝鼠仔俱樂部 時事台 11 個月前 -1 4
‎睇左少戰幾集，唔怪得比人話cp 金裝鼠仔俱樂部 動漫台 11 個月前 -2 12
‎點解日本動漫搞電影真人化永遠唔夠美國黎？ 金裝鼠仔俱樂部 動漫台 10 個月前 2 30
‎徐步高同七警都係執行正義，點解待遇差咁遠？ 金裝鼠仔俱樂部 時事台 11 個月前 0 1
‎覺唔覺d阿婆成碌木咁坐係公園到好on9? 金裝鼠仔俱樂部 創意台 11 個月前 -4 11
‎睇左空之境界兩集......屌你悶撚到仆街！ 金裝鼠仔俱樂部 動漫台 11 個月前 -7 41
‎連尼狗已遭起底😱😱，各位高登仔一起回老家吧😣😣😣 金裝鼠仔俱樂部 時事台 11 個月前 -139 34
‎連登唔掂啦😭大家一齊回老家吧！😂😂 金裝鼠仔俱樂部 時事台 5 個月前 -49 18
‎點解IT狗通常都係用an機多？ 金裝鼠仔俱樂部 手機台 11 個月前 -2 1
‎點解當年Xmen咁多人得狼人一個紅得起？ 金裝鼠仔俱樂部 影視台 11 個月前 -1 65
‎睇完來自新世界，Ｒ撚晒頭。。。。。。 金裝鼠仔俱樂部 動漫台 3 個月前 -8 79
‎[正視聽]大家知否為何近兩年紅十字會頻密發出捐血呼籲？ 金裝鼠仔俱樂部 時事台 12 個月前 5 16
‎建議admin加入每月改名限額！！！ 金裝鼠仔俱樂部 站務台 12 個月前 0 5
金裝鼠仔俱樂部 站務台 5 個月前 9 18
‎admin做野好快，值得讚賞！ 金裝鼠仔俱樂部 手機台 12 個月前 0 1
‎單野搞到咁大，之後應該陸續有黎 ‎提防會員AgentCC金裝鼠仔俱樂部 時事台 12 個月前 47 119
‎我有預感明年今日會有好多鞭屍post 金裝鼠仔俱樂部 時事台 12 個月前 5 5
‎平時係街到見到d老野碌下碌下咁真係想一野伸爆佢屎忽！ 金裝鼠仔俱樂部 感情台 12 個月前 1 3
‎BT算唔算已經完成歷史任務？ 金裝鼠仔俱樂部 軟件台 12 個月前 -24 33
‎請問管理員仲健唔健在，手機台變搵食台都冇人理！ 金裝鼠仔俱樂部 站務台 1 年前 0 1
‎法唔法國依家d壓製組用晒hevc好撚反智？ 金裝鼠仔俱樂部 動漫台 1 年前 -1 11
‎三色貓條撚屌係cc台瘋狂洗版，admin做野！！ 金裝鼠仔俱樂部 站務台 1 年前 0 1
‎覺唔覺d阿婆成碌木咁坐係公園到好on9? 金裝鼠仔俱樂部 時事台 12 個月前 -27 68
‎佔中大贏家：翠華平租三成 兩年慳528萬 零 時事台 1 年前 -1 1
‎法唔法國高登真係香港社會既縮影...... 零 時事台 1 年前 0 2
‎插部手機入籠睇果隻VR會唔會好傷眼？ 超世紀戰警 手機台 1 年前 0 6
‎有冇試過完整唔飛片唔打J睇完一部AV? 超世紀戰警 成人台 1 年前 0 6
‎究竟係香港邊個行業既黑暗面係最小？ 超世紀戰警 時事台 1 年前 0 27
‎[X X]ＸＸＸＸＸＸＸ 🚑情況危殆 時事台 1 年前 -1 21
‎呼吸變手動mode唔緊要，嘴嚼動作變埋手動先大獲！ 🚑情況危殆 創意台 1 年前 -1 7
‎點睇日本動畫作畫愈來愈差？ 🚑情況危殆 動漫台 1 年前 -2 50
‎一人畀段十年前既高質網絡片 🚑情況危殆 創意台 1 年前 0 1
‎[聚言時報]2016年休班警大事回顧 🚑情況危殆 時事台 1 年前 5 7
‎（中伏？）聽左連登仔推介睇左魔法戰爭...... 🚑情況危殆 動漫台 1 年前 2 21
‎連登仔有義務為黃金仔平反 🚑情況危殆 創意台 1 年前 0 8
‎覺唔覺龍珠班正史撚好on9？ 🚑情況危殆 動漫台 1 年前 -4 3
‎梁天埼 = 葉榮添，黃洋達 = 張自力 🚑情況危殆 政事台 1 年前 2 1
‎禁慾太耐的8個身體煩惱！！！！ 🚑情況危殆 時事台 1 年前 3 4
‎[高登林祖舜]iProA劈價招會員 業界質疑種票 🚑情況危殆 時事台 1 年前 0 4
‎如果擺100蚊係地下，引人拾遺不報再告佢入唔入到？ 🚑情況危殆 遊戲台 1 年前 0 6
‎陳雲：我......獨孤求敗，只求自殺式參選 🚑情況危殆 政事台 1 年前 1 23
‎熱城真係愈來愈似邪教組織！ 🚑情況危殆 政事台 1 年前 22 36
‎我唔提你其實你知唔知自己呼吸緊？？？？？ 🚑情況危殆 創意台 1 年前 -10 42
‎林鄭同葉劉算唔算係689既分靈體？ 🚑情況危殆 時事台 1 年前 9 17
‎🌞一人n個做晨型人既必備條件及方法 🚑情況危殆 創意台 1 年前 -1 8
‎💻想買4k tv box，求推薦 🚑情況危殆 硬件台 1 年前 -1 2
‎（儲番撚入）（公投）儲片搵H265 10 bit HEVC 定H264 8 bit？ 🚑情況危殆 動漫台 1 年前 1 1
‎有咩動漫既故事背景同今日既香港好似？ 🚑情況危殆 動漫台 1 年前 0 27
‎（回帶）成報稱董建華 為疑似「亂港四人幫」未現身成員 🚑情況危殆 時事台 1 年前 0 2
‎梁振英唔連任，有咩咁值得慶祝？ 🚑情況危殆 時事台 1 年前 16 28
‎( Show Blocked User - 高葵株式會社 ) 🚑情況危殆 直播台 1 年前 0 4
‎（突發）熱毛打手開始攻佔政事台！ 🚑情況危殆 政事台 1 年前 -1 2
‎經過1125屠殺之後原來膠登果邊都多左人 🚑情況危殆 時事台 1 年前 0 1
‎（求救）一份pdf想設定某d頁數印單面某d頁印雙面有咩計？ 🚑情況危殆 軟件台 1 年前 0 2
‎（問絲打）究竟女人比人屌果陣會係咩感覺😌😌😌😘😍 🚑情況危殆 成人台 1 年前 -1 8
‎睇完為美好的世界獻上祝福，有一個問題想問 🚑情況危殆 動漫台 1 年前 -1 14
‎你話我左膠都好，依家既和理非遊行點都一定要去！ 🚑情況危殆 時事台 1 年前 18 26
‎應唔應該取消1001就爆post呢個反智限制？ 🚑情況危殆 站務台 1 年前 -1 11
‎（求巴絲教路）手臂同背脊嘅紅黑點點搞？ 🚑情況危殆 潮流台 1 年前 0 11
‎老老豆豆，搵個中間人搞個論壇叫本熱青上去對質仲好啦！ 🚑情況危殆 時事台 1 年前 0 1
‎一句講晒，仲信唔信本民前？ 🚑情況危殆 時事台 1 年前 11 27
‎今次dq潮，有冇人信美國會做野？ 🚑情況危殆 時事台 1 年前 0 3
‎要 求 連 巴 及 datHKG 向 紅 登 投 下 核 彈！！ 🚑情況危殆 時事台 1 年前 2 7
‎班熱狗算唔算係整死高登既兇手之一？ 🚑情況危殆 時事台 1 年前 16 119
‎我正式宣佈阿Joe係lihkg之父！！！ 🚑情況危殆 時事台 1 年前 15 10
‎（問題）有冇人上開myhdjav？ 🚑情況危殆 成人台 1 年前 0 6
‎一個支那屌米嘩胃post都見唔到！爽！ 情況危殆 手機台 1 年前 6 14
‎洪飛凡好誠實，阿Joe係我地最偉大既領袖 情況危殆 創意台 1 年前 0 1
完

一路都唔明,點解連登有咁多人好似工又唔使做,學又唔使返, 可以日日開咁多廢post

兩隻字 傻系

上帝昨晚報夢比我
話女女女 樓主老母都可以有上面能力

伯母打搞曬!

系你老母

On9你做左神又點 之後可以點？
咪又係係連登開廢post
垃圾

發現樓主超過9成post係負皮

咁你同街邊隻狗有咩分別
就算比你有無盡力量 你都只係慾望的奴隸

樓主 你諗得呢啲嘢 睇醫生穩陣啲

不了

究竟你知唔知你老母點解生你